唔講唔g金錢足球始祖 原來係軌

今時今日變左隊窮逼

樓主A09始祖

青，當銀河戰濫6條A時代唔存在？

大陸仔

真青訓里奧費迪南